有無人覺得D真警犬好慘

出警犬做乜9？ 放狗咬人？

見到d真犬咁q熱係度流哂口水散熱, 好慘

好似虐畜咁

真犬: 還我自由